韓網熱搜：要在地球上消失的國家第一位...！

韓網：要在地球上消失的國家第一位：中國

得罪BTS啊拿

韓國手足

然而中國三星順應中國
下架所有BTS產品同相關宣傳

係香港又將手機連中國DNS 出賣港人上網行蹤

微博回應

三星都跪開架啦
不過估唔到Bighit企硬

睇佢地果種自大到自卑好撚好笑

咩人先問得出防彈係咪真係防彈

國際戰線

成撚日都話人地方細嚟自我膨脹
世界上最大係俄羅斯 第二加拿大
第三美國 第四先中國
咁美國又係咪你爹
加拿大係你爺
俄羅斯係你老祖

其實幾好笑
不過得黑社會同恐怖分子先會咁樣兇返人轉頭
有咩就拎枝炮兇人

國際共識

好鍾意笑韓國文化同飲食，明明自己啲文化消失晒咁濟，人地仲有好好保護同尊重，有笑人啲地方，有集無挑行山笑鳩人咁矮叫山

大把連登仔一樣咁笑